HSBC set SI問題

HSBC set SI去citi一直唔成功
收信話戶口唔存在
但明明轉賬係過到數
有無巴絲試過同樣情況？

有無巴絲打試過

有無對過入帳個戶口號碼？

有冇入錯號碼？
Citi銀行號碼係250
分行390
之後係8位數戶口號碼，幾年前我攪左幾次先set到

但轉賬同一個no. 又過到數
再試下先
唔該巴打

我就係每個月 hsbc 過錢去 citibank 賺個出糧優惠
一直都無問題喎
巴打check 清楚有無入錯 no. 吧

應該係無入390
仲有想問下巴打
citi ac係名先到姓
SI應該入“小明陳”定“陳小明”？

屌你自己落分行攪啦

睇下你張提款卡上寫 chan siu ming 定 siu ming chan
跟住入就無死

分行編號應該唔係個個都390
睇清楚自己係咩先